河北多縣提供2000元獎金舉報武漢人

河北石家庄多個區域、縣市政府為確保不發生武漢肺炎疫情，決定自即日起到疫情結束，實行有獎舉報，凡是武漢人或是曾到過武漢歸鄉，民眾都能「實名舉報」，每舉報一名武漢人可獲得2000元人民幣的獎金。

轉自PTT